哇，好多鬼火呀，呢D唔係鬼火係螢火蟲

當年楊恭如真係靚

D簡體字係永遠唔會俾人刪侵犯版權㗎喎